睇左電動滑板車個post就知香港人心態

原來只要政府禁咁呢樣野就係錯
D人仲會用勁多藉口去支持香港政府決定

電子煙,uber,scooter
一個又一個例子

咁冇不反你又出？
路係人行出黎，下下固步自封
個國家係唔會進步架

屌抵死個啲都負皮多喎
樓主打稻草人用意何在？

個社會唔肯進步

屌你老母，
係街實比電動滑板狗撞撚死
係屋企實比隔離屋部中國短路著火垃圾電動滑板燒撚死

食飯都會哽死人，要唔要立例禁止食飯？

有燈有頭盔俾人係馬路踏我覺得ok
行人路就唔好啦

有管制就ok

如果食飯係會害到人死，的確要禁或者有牌。重有食飯係求生，同滑板車係兩樣野。

你唔撚屌政府條路起得窄？

你個情況仲要未撞到

香港地少，居住環境窄，d港豬識話係咁架啦要識體諒，又要阻止發展郊區，依家條路窄又唔識體諒下？

只要限速限有車牌人士先可以用就無問題

依家問題係狗會捉人 令 犯法嘅電動車使用者偏愛高性能車款

搞到架架極速有70公里，而令到條街仲危險

跟歐盟例限速咪得

你唔撚屌政府係咁放蝗落嚟？

都係其中一個原因呀，咁多年放左咁多年蝗黎，條街迫撚到

屌d野同政府/藍屍一撚樣，淨係識屌個結果，完全唔撚睇成因

又唔係話要鋪闊，你咪學港豬體諒香港d樓細咁去體諒d路窄囉

新加玻啲路都唔闊，一樣無禁滑板車，啲呀嬸都坐去買餸，呢啲野根本係限速就得。

如果合法咗，上路要買保險，佢撞到你都有得賠保險比你。

一兩個駕駛者心態有問題，唔代表滑板車呢樣野本身有問題
毒品本身好多都係藥物，俾人濫用先變成毒品

電動車立法的話，政府可以規定最高時速
亦可以要求人上左堂先可以用
亦可以講明邊區/邊條路太窄唔可以踩
立法立得好既話，情況絕對會比宜家理想

你行馬路我就唔反對 冇啦啦係後面插埋黎聲都唔聲 仲衰撚過單車 單車都識裝叮叮

錯了，以機會率來講，汽車的意外率比飛機還高，所以應該禁汽車

日本大阪的行人路一部份有劃分單車區。